(正能量)點解個個齋屌唔讚？我覺得琴日大家進步左好多

首先我明白屌係為左賽後檢討 為左大家好 為左場革命所以提出要改善即地方
但係點解冇人講下琴日有咩手足做得好既地方既？點解要下下都放大缺點 輕輕帶過優點？
我開呢個鼓勵po係想keep住大家既士氣革命唔係淨係靠憤怒維持架 希望 同團結都好重要
同時希望一啲做得好既策略可以全開去+保留
先讚為敬
1.蟲系魔法師進場
2.火魔普及 五區都火光熊熊 例子:黃大仙十幾個手足衝上停車場拎制高點狂掟汽油彈完全制到班狗
3.主動打狗 早幾日連登呼籲完主動打狗之後大家真係明顯進化左 會主動圍狗 真係打交 例子:屯門一開波百人圍狗 沙燕橋強攻打狗
4.扺制藍店範圍擴闊- 手足唔再限於搞黨鐵 扑野家 連政府部門 360 美心 東海堂都無一幸免

大家可能話 扯 最後咪一嚇就走但唔該大家回想翻三個月前係元朗 係上環 我地仲係做緊無止境既滅煙隊炸 所謂進攻就只有掟下磚仔炸 大家已經進化左好多好多！
希望大家唔好氣餒 堅持落去
光復香港 時代革命
大家一齊讚下手足啦

推！
人鏈開始有人傳魔法用物資已wow左
到之後番到屋企睇新聞
睇手足打狗真係連聲讚嘆

大家三個月黎唔放棄，一直行出黎。無論經歷幾多以前冇諗過既事，幾荒謬既事，大家都繼續堅持住。無論連儂牆比人清幾多次，都即刻起翻好，無論黑警點樣濫捕點樣tg，大家都照行出黎。幾多個零晨，街坊圍黨鐵站，圍管理處，零晨五點落街幫手查斬手足既兇手。幾多個商場日日爆棚唱榮光，周街都有人叫口號，今日我坐船走，有伯伯有小朋友，大家一路撘，一路大叫光復香港。原來香港係咁靚，原來咁多咁有愛既香港人。
平行時空既人有唔少，但有更多既係永不放棄既香港人，就好似我，你，大家都同聲同氣，一齊撐到最後一日
大家一齊打低個殺人政權，換曬香港啲狗官，一世都唔好原諒黑警。我地一定會贏架，我地一定可以係煲㡳一齊bbq，一齊吊曬d黑警狗官係度比人掟雞蛋

推讚下手足啦

推勇武手足叻叻

推連儂巴絲叻叻

推

大家都好叻，要keep落去呀

加油呀手足！

香港人，加油

進化幾何上

多謝和勇

明顯進步
但要繼續進步
加油

支持

不割蓆不指責不篤灰

推
其實大家已經做咗好多
感激所有有出過去嘅手足

包括我

多謝你為香港🇭🇰

仲有土魔法師係冇磚既地方自帶雀巢罐裝咖啡投擲又係好叻

有可能被捕者中會有臥底 出番黎又會再混入示威者中督灰

有進 唔係一面倒退，和理係後場拆野分磚
已經好抵讚。。

始終心理關口唔係大聲叫，揮手，就會願/敢 再行前

型到

push

讚

推條火線靚到

荃灣手足感動

推呀團結就是力量！

推起正氣po！

推連登要愛 手足要愛

唔係講笑，係攻擊力呢方面，真係有好大進步

但更想見到嘅係，與其多一個魔法師，情願多十個人肯上前打狗救人

琴日上前打狗既人明顯都多左但係當然要再進步啦 要補翻被捕手足既位

多謝肯行出黎既每一位

多謝你地唔怕被捕

唔怕可能坐十年

加油，真係進步咗

又到講到口臭系列，記住拒絕苦行

咪係
尋日算係咁啦

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

手足自發放煙花賀佢老母都好有新意

諗下我地琴日幾厲害先會嚇到班狗開6槍實彈

好多魔法

唔好唔記得尋日有二百幾人被狗帶走左

荃灣手足做到野一黎瘋狂雞尾酒

加油，希望各位平安，健康

唔會唔記得 所以更加應該多謝佢地
而唔係屌到大家灰曬 然後再灰住打仗/灰到唔出黎
冇人一生出黎就識打仗
亦都冇一場革命係一次成功
各位加油！

齊上齊落
一齊進步

721 831 101

［突發］ 十月份日程表係空架，快啲入嚟填滿佢！

[DGX]軍歌《不屈進行曲》正式版 向不屈不撓既人民致敬 & 《願榮光》聖光版

推呀

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

驅逐共黨

正風氣

光

復

香

港

時

代

革

命

攝衫好似work,起碼暫時

岩！攝衫都要keep

pish

大家都進步好多 唔好戀戰唔好輕敵

岩 唔洗次次都拖到深夜先完架 其實做夠野8 9點可以番屋企食飯

Push

.

推
9月場場仗都輸到仆街
睇黎10月開始翻盤
香港加油

其實仲有水魔同結界師出現
我地攻擊同防守手段出多少少
各區開花時希望可以減低受傷數字

岩 結界師好強
各區開花攻擊力長升左好多
但同時狗既武力都升左
所以大家要繼續努力

所以突襲好啲

誇誇post支持

最緊要有目標 唔好死守戀戰

手足真係一路有進步架唔可以扮睇唔到

讚！
新手要繼續進化！

push
真係進步左好多

我以加都同friend一人帶一樣我魔法物資

呢個真

因為太悲傷
已經唔記得左

讚啊！今朝睇新聞好爽

唔割

悲傷有時 唔緊要架
悲傷過後 仗還是要打
大家一齊努力💪一定得架我地

d火魔勁靚

正能量post一定要讚

近幾日太負面

要灌返正能量俾大家呀

我都覺得係唔想大家淨係沉係悲憤當中呀大家加油！光復香港

多謝你提醒大家要記住手足的好

真香港人世界第一

和勇嘅進化真係好大
要繼續落去

快㗎喇 繼續進步就會越嚟越多

我都覺
文宣 國際戰線 商場集人
衝擊攻防
全部叻左十倍

加油啊

手足加油

讚賞真係好緊要，人係要被讚賞士氣先會上升！

你諗下你工作日日俾老闆屌你錯Ｄ乜，你都謝皮啦

我都覺！穩定軍心呀！

呢場運動發展至今 尋晚都仲咁多人出黎
其實淨係呢份堅持都抵讚啦

但係黎緊有排都未完 大家要繼續努力 keep住團火

推
大家琴晚真係好叻

人話